𨋢定電梯

點解咁多人鍾意叫𨋢做電梯，明明電梯寫到明係梯

佢講緊扶手電梯

仲有escalator 同elevator

跳樓機同過山車

可樂
百事